有冇人可以分享下喺夕陽行業（例如報館、雜誌社）公司工作既情況

例如：
1. 係咪好多人都選擇喺度等炒等賠？多唔多後生仲喺度做？佢地係咪都有咁既諗法？
2. 氣氛係咪好凝重？啲同事係咪成日喺度傾公司幾時摺、幾時cut人
3. 係咪已經冇晒雙糧、bonus？
4. 每年人工係咪加5%都冇？